其實淋鄭d柒事係咪另類公關, 想扮萌扮懵搏支持

而家好似興呢type女仔, 好似外國jennifer lawrence去到邊都要跌親個d

咁似谷呀莫講
女主角唯一嘅用處就係仆低扮可憐嗰啲嘢

都要講樣架大佬 你搵JL同淋病講

淋太都幾標緻

唔識搭地鐵、唔識買廁紙，啲富貴選委感同身受，使鬼理你地班乞衣蟻民

仲有d窮中坑多數都崇富
見到佢唔扮貼地反而會加更敬畏佢

樓主高質

佢係真心柒
辛苦晒你要咁辛苦幫佢搵呢個借口
打出來個時有冇面紅？

50路cosplay 萌

撚完班小圈子馬嬲戲take sides既人之後又得罪左件白痴仔
睇來以後開親政治post都會見到隻怨鬼屈鳩我係乜營物營

係既係既
奶媽打手見主人柒左想幫佢搵借口
點知比人踢爆又要扮撚人
連打手都咁柒
真係唔怪得個主人都係咁樣

社會主義者佛利民 23 正皮 10 負皮 - 7d - 41 回覆
薯片佬乜撚承諾都未許過就成班訓哂身撐, 係咪痴9線架
社會主義者佛利民 4 正皮 2 負皮 - 5d - 31 回覆
都未選已經個個渲染反對曾俊華=鬼, 選埋真係不堪設想
社會主義者佛利民 2 正皮 0 負皮 - 20h - 8 回覆
飲左忘情水, 想問當年財政預算增購水炮車係邊個決定
社會主義者佛利民 14 正皮 3 負皮 - 2d - 21 回覆
屌佢老母facebook班黃屍品客粉絲團真係好撚嘔心
社會主義者佛利民 14 正皮 2 負皮 - 4d - 23 回覆
我要真普選 -> 撤回831 -> 拒認釋法 -> 我要曾俊華做特首
到依加仲死口唔認
做野手做到你咁廢真係第一次見
冇一個POST係罵奶媽都算
竟然仲要為奶媽柒事搵借口
柒事係另類公關?
笑撚死我

點樣踢爆法, 有人ip都唔使check搵到鳩溶過數比我做打手定點?? 全連登得你一條漏口白痴仔吊住我話打手打手就叫踢爆??

仲要死口唔認

哦
我知啦
你呢個POSST又係另類公關係咪?
好萌啊
鳩少陣啦打手

嘩吊你老味, 比你搵到我開過post反覆屌醒叫人all in曾俊華冇腦黃屍既post, 今次大撚獲喇, 我開出黎冇諗住比人見到架, 快d好心收返埋佢啦

係既係既
死頂啦你

我開過post反覆屌醒叫人all in曾俊華冇腦黃屍既post
又唔見你去開POST屌奶媽?
一個都冇啊
主人冇腦
著片就有5個
連打手都咁冇腦

仲有你奶乜撚野媽, 思想同班小學畢業c9一樣 "喂你撐阿曾定林鄭呀" 不但止, 連稱呼都用撚埋d肉麻有親死人花名

五六次直接擺哂points解釋支持曾俊華點解係破壞原則, 你從來唔肯應, 淨係識一味c9睇宮廷劇咁撚樣 "你係阿邊個個一邊既", 其實你有冇點讀過書??

駛唔駛啊，佢已經有本土派，唔係港豬嘅人嘅支持

其實要你要幫你主人搵呢個借口
我都知難架啦
八達通都唔識用
又有邊個估到
唯有講到係選舉策略咁啦
雖然會比人笑傻
都好過比人笑小學生都不如
其實你都算努力架啦
一般人都好難諗得出..啊唔係
係講得出

我無端端做乜要開post鬧淋鄭?? 呢到有人叫民主派選委all in淋鄭??
btw 我諗起連登真係有一個傻仔開post話支持淋鄭, 成個連登好似得佢同你兩個會用埋咩"奶媽" 呢d死人名, 係巧合定咩真係唔知

開始要轉移視線啦
你咪一樣品客前品客後
薯片佬前薯片佬後
比我講中左目的
就開始要玩老屈
咩得你同邊個邊個用咩"奶媽" 呢d死人名
打手手法一直都冇變
仲要係冇腦既打手